一人一張浪費人生嘅gif圖

我先

條女個波真係好撚大

傻的嗎
無限loop架

你睇清楚先啦

竟然唔係李小龍

jpg 又真係幾浪

留名

我竟然睇曬

Same

次次都會睇哂

好好睇

竟然睇哂

唔覺浪費喎

射箭

第一次睇,好撚正

張圖係咪好有吸引力呢

有冇人有揸鎚仔爆玻璃個個gif

唔知點解腦入面會響起寵物小精靈遊戲嗰啲音效

終於睇完

幾好睇

睇到手機mon自動熄

俾d耐性

中途想放棄
但最後都睇哂

睇完好sad

你贏

移上移落極停睇哂

睇曬

夢境好精彩，現實好苦悶

我都以為係，睇耐啲就見到，好正

咪出黎柒啦依家啲人咁快放棄架

咪昆人睇 無限loop

睇晒有野彈出黎

浪費左我三分鐘

你自己未睇晒

巴打們咪撚開
斷鳩gif
好撚好玩咩小學雞

調劑番

痴線睇呢個post浪費左幾耐時間